有冇戴帽唔除嘅巴打分享下心路歷程

真係忘記唔到, 得閒就會有好強烈嘅報復心理走出黎, 但係又唔捨得

你條女同人玩wii 玩到變3p ?

差唔多啦

想復仇姐係你好care
好care 你就輸
因為人地對你已經who fuckin care

利伸 拍7年已被派帽